[HK淪陷20週年]青衣長康邨 女Sales墮樓亡

青衣長康邨康順樓，凌晨零時許，一名34歲姓黃女子，從大廈高層樓梯墮下，倒臥地上昏迷，保安員發現報警。救護員到場證實已經死亡。警方調查指，死者與母同住，任職Sales，其母指她事發前沒有異樣。警方未有撿獲遺書，調查沒有可疑。

另外沙田禾輋邨泰和樓及秀茂坪秀茂坪邨秀景樓，昨晚分別發生兩宗墮樓案件，一男一女死亡。